中學生普通話測驗

唉 簡體字真係好撚核突